係想幫手既就裝修快閃

poly 係危險 但就算一百萬人直入都未必會救到只會白白送頭，除非全部人鐵打唔驚子彈
而家同攻一座由狗守住既castle有咩分別？
認清事實 直衝poly用處係極少，失既卻可能好大

我知大家見到入面咁慘都會想幫手，但唔該放棄浪漫主義，而家最好既幫手就係趁而家各地警力低全力快閃裝修，紅店中資區議員任你選。圍魏救趙。

驅逐共黨 光復香港
以上講既大家千祈唔好做

推

be water 呀

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝過20萬了！

已簽